文宣開花，貼到多倫多支那領使館都有

接上文：

文宣開花，貼到外國都有

只係想同香港嘅手足講：你哋嘅付出同犧牲我哋唔會坐視不理。我哋係外國會繼續用盡所有辦法為香港抗爭到底。

有機會嘅話，煲底見！

Hong kong!

推